其實井囝值得大家更多嘅尊重

牙#係舊登開始到連登都為動物台付出左好多，大家對佢而家係站務台開post洗版幾不滿都好，#囝都值得大家嘅尊重！😢

好！

55

ok

十卜

呢排動物台畀連狗搞，好彩#台主如有神料咁先發制人，係兩個月前已經攻擊站務台運作

如果唔係台主，到依加我地仲處於被動之中

係 多得台主幕後有強大嘅團隊同佢分析先預早化解到危機 但大家就畀自己仇恨蒙蔽雙眼

反台主=撐連狗

動物台大和解

可吾可以叫#囝開個#語班?

井囝日日咁勤力開post都要俾人逼害

真
井台日日為連登谷人氣
你班仆街就反轉豬肚就係屎

g持

你地打完齋唔要和尚

見到你地係咁抽井仔水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個會員10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你先
一開post出面最少半版post俾人推返上黎
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

新會然唔會知你up乜

撐

我真心撐#的

學姐 我咸jor😭

係依到聚集嘅都係好人

連狗當前，希望大家唔好再搞分裂

賤種小圈子，社會敗類，犯罪者集中地

19仔你都走唔甩喔

佢講嘅嘢全部都只係形容佢自己

學姐